打比郡報警拘列斯間諜

打比郡今日發聲明指警方在他們的訓練場外拘捕了一名形跡可疑的男子，事後發現該男子是另一英冠球會列斯聯的職員，令人懷疑他當時正秘密收集對手軍情。

打比郡今日於官網發聲明交待事件，並指正跟列斯聯正就事件交涉。他們在聲明寫道：「打比郡確認今日曾2019年1月10日早上11：20am召警方到場，以跟進訓練場外有可疑人物的一事。最後我們確認涉事人是列斯聯的職員。會方正與聯斯就事件商討，目前不會作進一步評論。」

目前在英冠排名第6的打比郡下仗對手正正就是列斯聯，後者目前以26戰51分排在榜首。（）

係咪專登輸波做鳩條友

有咩問題
收集對手訓練數據

如果佢地陣中有我美斯神 就算俾人索晒料都照贏50比0